比特幣突破5萬美元創新高

據平台Coindesk報價，比特幣突破5萬美元，創新高，一度升至50584.85美元，隨後回落，較早時報49396.17美元，過去24小時上升逾3%。

比特幣今年以來已累計上升72%。

唔會有家用顯示卡
只有礦卡

快啲戒打機啦